下次再有阿蛇罪證，唔好再咁早放晒出黎

鑒於琴日上水站單野：

蒙面男落閘上水站內持強光電筒照街坊 警方確認為便衣警

然後？然後今天的驚謊記者會再次取消了

阿蛇每次都帶大家遊花園，死都比佢地夾硬兜得翻生；就係因為事先已經睇晒片可以作故仔。雖然佢地已經冇乜誠信，但要個記者會徹底收皮；除左好似綠卡單野外，一定要搵到樣野係佢地講大話講到收唔返等記者們可以每次都慢慢撚

蘋果之前已經做過幾次好好的示範(如冇記錯)；例如Green Object單野；網上先留傳條低清片，後來過左一日的記者會後先再留出高清版

其實今次可以係好好的核彈。試諗下拍片手足如果係流出條片之前，cut走部分關鍵內容，班餓底以為自己冇黃到的話今日個記者會一定會全力否認件事；撚完一日之後，再將完整高清版交比傳媒，阿蛇仲可以點解釋？唔通話資料有誤，原來果日有派餓底出動?

所以提提大家，下次影到d好野千其唔好擠牙膏咁慢慢放出黎呀

香港人，反抗！

P牌放棄推隨緣啦

你就算當場踢爆佢殺人
佢都可以話手頭上無資料 如屬實 會嚴肅處理

facebook 控制唔到架

Agger 幫手推啊各位

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

所以個重點係，先引佢地認左；之後再踢爆

資料出錯唔得嘅